漁濃署執撚咗？

成條街都係狗，仲唔捉走去跟住不人道毀滅？